覺唔覺得港女食甜品嘅標準好怪？

港女同事最鍾意話啲甜品唔太甜好好味小妹覺得好奇怪 明明佢哈根大師咁鬼甜都食到lamlam 利

口爆完 條女話好似食緊甜品

而家個個人都係咁 懶係健康
嫌肥嘅食少d咪得囉

最緊要可以打卡同貴姐

甜品既標準係要靚,唔係好唔好食.

外國正宗嗰啲真係好甜

其實唔太甜既甜品都係一樣咁多糖
只不過有其他味令你覺得冇咁甜

港女最愛雙重標準

Ching 有糖尿病

當我食梗嗰樣甜品，覺得好好食嗰陣，最憎聽到人講呢句

其實食落唔甜都一樣用咗好多糖

唔好食幾靚都無用啦

唔甜食咩甜品又要扮健康？

改改個講法就得
呢個甜度啱我

唔甜食乜撚嘢Tiramisu呀

港女 : 唔靚我食砂糖算啦

唔同類型既甜品對應既甜度都唔同，仲有個人口味問題，咁都拉得埋黎講
唔通食brownie食到好似白朱古力咁甜咩

真心唔鐘意食啲得個甜字
或者太甜蓋過晒原味既甜品
例如日本和菓子真係甜到擺唔到落口

Brownie係好甜喎

和菓子真係同食糖無分別

唔鍾意過甜有咩問題

食唔到味，味覺改變。。。

1，中咗武漢肺炎
2，cancer電療化療副作用
3，人到中老年味覺退化

原來佢有苦衷

唔覺 甜品來講哈根大師唔算好甜